仲要唔要「民意」？不妨一齊諗諗何謂民意

利申：今日發白日夢食完煙黎，放火都絕不割蓆

見到好多巴絲話唔需要再理「民意」，但究竟「民意」係乜？
身為一個唔中唔青嘅打工仔，我見到嘅「民意」係：

1. 唔敢上前又唔敢罷工嘅中產瘋狂買物資比前線（見過有人捐二十對6092X，靜靜雞搵細路幫手散貨）
2. 公眾場合有廢老屌後生仔時，市民立即以道理反擊
3. 默許子女做前線既父母
4. 冒風險開門放義士入場既實Q
5. 堅持支持義士既商戶同車長
6. 罷工時願意喺訪問講正面說話既平民
7. 連聲都唔出得嘅上流人士用自己方法保護大家（好多時大家係睇唔到，因為唔揚得出去）

大家覺得唔需要「民意」的話，我可以跟
但請唔好忘記可以走到呢一日，都係因為一直有呢班「民意」暗中支持

pish

雖然自推好柒，但我呢個post係非常真心

幫你推

感謝樓上

ipsh

過埋今晚 今星期休息下轉打文宣戰
9, 10, 11 入機場 搞手話唔會申請不反

多謝樓上

push

多謝大家幫推

民意係最重要

Push

馬尿長流，誓死相隨

永不割蓆！但係唔可以唔理民意，文宣要做足唔好懶！

好多謝樓上各位幫推

we connect

同意

推

民意不能失，真誠又好，扮出黎，盡可能爭取

721
警黑勾結
每日警察所有既非必要暴力見人就打
呢兩樣野之後已經唔需要理民意
因為冇人會撐

謝推

街坊係key point

今日都見到好多公園阿叔同後生仔講加油

今晚最後一推，多謝各位正評

當你遠遠凝視深淵時，深淵也在凝視你
Be water be humble